分手後做咩都無動力

自從分左手後 做咩都變到好無動力
感覺好似一無所有咁 以為唔會俾佢影響到
但原來一直都影響緊

唔知有無巴絲打同我一樣感覺

每日都唔知生存為乜

正常
睇開啲

好sad

正常

之前我都係 依加好番少少

如何快點無事

認真思考自己將來應該點行
而家應該做啲咩去準備
努力去做嗰樣野

共勉之
分手兩星期

分手2個月 一時睇得好開 一時痛到仆街

一樣 真係一樣

一時好憎佢，好想鬧佢一獲
一時好想繼續愛佢，分手唔係佢既錯

就黎痴線

我明白呀，同樣被分手

lover is for weak

我地都好犯賤

傷到唔識痛就黎

我就心不在焉 成日亂諗野

我過左就快兩個星期仲係喊到仆街
仲要響街都喊到七彩，唔想響屋企喊屋企人擔心
返工早午餐都冇食，返屋企又係唔想屋企人擔心夾硬食晒碗飯...

平時記性好差，但偏偏到宜家都仲好記得佢所有野，真係好辛苦

一樣
今日重要比我見到佢pre wedding d相
好想死啊

係 仲好無記性 過住行屍走肉嘅生活